蘋果日報11:00 ：飛天南仍命危

元朗昨晚變成「無警」區域，手無寸鐵的市民在港鐵元朗站及區內街頭，遭大批白衣暴徒無差別持械狂毆，導致45名男女受傷，其中1名男子情況危殆，事件中無人死亡。據悉，重傷命危的是元朗黑幫叔父飛天南，由於事件發生期間，曾一度傳出他的死訊，導致黑幫曾經「吹大雞」，召集更多人馬於凌晨時份在街頭毆打襲擊市民。

據消息稱，有份參與「浴血西鐵站」的白衣暴徒，大部份為有背景人士，其中主力以廈村14K人數最多，出動近200人，此外，綽號「鬥雞學」的元朗屏山坑尾村村代表鄧志學亦有門生到場。至於勝和太上皇囝囝張銓漢的門生，以及元朗14K猛人四眼文的門生亦有出動。據悉，就連「街巿偉」的門生Ruby亦親身帶隊由旺角殺入元朗。

元朗大佬飛天南亦有份參與事件，網上有片段拍到他在凌晨零時許，與一眾白衣暴徒在元朗站外追打市民，其間他在一個地盤外揮舞棍棒，在無被人推撞及衝突的情況下，突然暈倒昏迷，救護員接報到場，將他送院搶救，目前情況危殆。

不過，飛天南入院後不久，網上隨即流傳他的死訊，黑幫亦立即「吹大雞」，號召人馬於凌晨1時許再到街上襲擊市民，有白衣暴徒更在南邊圍一帶，以私家車截停馬路上的車輛，然後有暴徒手持木棍向車輛施襲，更懶理車上有司機在內，多部車的擋風玻璃及玻璃窗當場被打爆。

元朗係發生恐襲呀屌你老母

咁都死唔去? 不過死唔去都好, 最好長命百歲, 成身cancer, 睇住自己屋企人一個一個死但係自己仲吊住條命

大家有無白tee黑社會同防暴拍膊頭果段影片？

長命百歲 百病纏身

推

快d 做 升天南啦屌

快撚啲中風

希望你成為植物人 勇敢活下去

比佢死 比佢死 比佢死 比佢死

呢啲未就係人賤有天收lor！

天父爸爸
請你一同帶升天南
及佢一眾弟兄落地獄
🙏

元朗恐襲

死左佢啦....

快啲死啦

一定救得番

燈下先⋯

不要暫緩他的生命
要撤回

不撤不散

祝佢
長命百歲 但做半身不遂，
睇住自己個堂口長期內鬥分裂瓦解

自己啲子孫一個個出事，
想自殺死，都死唔去

快撚啲死左佢啦 咪撚霸住醫院張床啦

agger

快啲救返，之後半身不遂，百病纏身

癱左最好 最好係得隻眼郁到 乜都做唔到

做個好心就幫佢拔喉解脫啦

心臟病好難救，唔死一身殘

希望會成真

植物人植物人植物人植物人植物人植物人植物人

升天南

蘋果可唔可以幫手fact check大肚婆咩情況
D仆街死唔死我唔care
只想同路人安全

最好死唔去變植物人最好

飛天

唔好死
心臟病高血壓人士好容易中風
中過風既人有可能會半身不遂無法自理言語不清大小便失禁流口水唔識食野

想佢死！

現眼報，抵死

祝佢百病纏身 終身訓床 頭腦清醒 長命百歲

有無人幫佢拔喉

早撚啲死啦

黑社會本身係社會寄生蟲，仲要打鳩良民？tit for tat ，星期日見

癱

快撚D死啦屌你老母

唔好死呀
做下植物人光合作用算啦

唔好死，但要半身不遂，做多幾十年廢人先準死

癱撚左最好

飛天西

唔好死
做植物人

最好半死做機械人

[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

唔好死頂住呀
大把苦要你受

唔好命危啦 快撚D死啦
多行不義必自斃呀仆你個臭街

快啲死

死唔去吊住條命
一生都郁唔撚到
死又死唔去
抵撚死

點解仲未死架

皇天擊殺

快啲死啊一定要

真係唔好死住
希望佢坐住輪椅加失禁再睇住自己 d 仔仔女女子子孫孫俾狗輪姦雞姦先死都唔遲

死一半好啦，留一半獻世

搵燒山祝福佢啦

唔好命危啊 做植物人算喇

唔撚好比佢死
中風做植物人就啱

閻羅王快啲收佢啦!

求下你快啲死

頂住
做植物人就最好

唔好死 淨係個頭郁得就ok

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

植物人

係邊間醫院

咁就唔好等啦

召喚飛天南起身圖！！
我地支持你作為一個植物人活下去

飛天南係咩病房? 有無人探佢? 佢愛國愛港應加保護.

唔好死啊
要全身癱瘓瀨屎瀨尿流口水啊

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

快啦屌

港台

快啲死啦 唔係好想死個人搞大件事咩?
個天都幫埋你地 皇天擊殺

恐怖份子死撚咗佢啦 抵撚死

拖撚埋你個女陪你一齊死啦
垃圾鄉黑死全家無仔送終

個柒頭用七傷拳打人?

快撚啲死 死完就黑鬥黑

快D死啦

唔好死住呀 起碼變埋植物人先

咪比佢死呀 吊住佢條命 植物人gogogo

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

恐怖組織首領

死一隻唔夠

唔好死,就咁過埋下半世啦

一係就植物人，一係就百病纏身啦打人打得咁開心？你估唔撚使還咩？

唔好死呀
唔好咁易死呀

唔好死呀
有排你受

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

元朗恐怖襲擊

升！升！升！

唔好死
中風半身不遂好啦
大家一齊祝福佢

希望你斷手斷腳，望住你老婆仔女日日比人強姦

南南南南哥

植物人 唔好死

升天南全家升天

我明咒你架啦
你咬我食？

快撚d 飛天啦

垃圾牛屎佬

希望佢捱得過，頸以下終身癱瘓，長命百歲

唔好死呀，一定要生存呀
睇住身邊既人一個個死去，自己就百病纏身

快撚啲死啦

唔好死阿, 要救番, 但係腦缺氧做植物人

千祈唔好死

求求天父帶走佢啦

千其唔好死呀，仲要長命百歲，得返個頭郁得就夠架啦

唔好死
死左盞益左你
最好就癱左算啦

植物人呀 仲想佢郁得返你都痴痴地

而家啲黑社會虧撚到，行兩步就話中風心臟停止，笑唔笑死人

快撚啲死

死撚左去啦仆街

人在做
天在看

祝佢長命百歲
中風變白痴

快撚d落地獄

百病纏身 長命百歲

死得咁便宜？祝半死不活

要死死唔去，吊命

現眼報！因果報應

唔好死呀
做植物人啦

死唔去做植物人就最好啦

我衷心希望佢過唔到今日

快撚D死

最好死唔去呀

推

香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗進行恐怖襲擊

成班柒頭 名都柒過你
你地會後悔的

植物人
植物人
植物人!

唔好死留低做植物人/中風

死撚左佢

佢自己納架餐打無辜既人，跟著死埋班黑社會就可以攞正牌打人？

其實地鐵今次係最鬼，612唔停金鐘、沙田單野沙田站唔停站、元朗恐襲咁多人納架餐打人都可以唔報警，平時見佢趕閘口外d地產經紀就動用曬大批波板糖人，但次次最關鍵時間地鐵就唔知死去邊。其實最需要狙擊地鐵，次次佢助攻港共同黑警，再係咁真係會輸

祝你早日飛天

味撚咁便宜佢個仆街
一定要死唔撚去
半身不遂，瀨屎瀨尿，有知覺
重要長命百歲，百病纏身

快撚啲死啦 狗種

集氣 希望個天有眼

哎呀！醒返癱左，唔食得野 講唔到野，插哂喉，又失禁，瞓到成身生壓瘡 好慘㗎喎！

惡有惡報

唔好死呀
做植物人呀要要生不如死呀

大家快啲祈禱啊 祝佢早日飛天

呢條友唔死都冇用

屌你老母

咪撚死呀！

集氣
唔死都百病纏身 家人執屎執尿

咁就死左落地獄咁益佢？起碼都百病纏身先啦

未死，不過變植物人！

咪撚死啊，做植物人啦

啱架喇 唔好死呀
等班仔仔女女 同門兄弟 久病床前無孝子
由佢絕望到想自己抆喉

X2

唔好死，中風就夠了

點撚樣升天呀佢,落地獄就有份

飛天南Confirm已死 （已fact check）
但中央講明唔比有人死，所以政府琴住

唔好死，中完風之後壯年喪偶老年喪兒長病百歲百病纏身無藥可救周身痕周身痛睇唔到聽唔到陏唔到行唔到坐唔到瞓唔到食唔到痾唔停死唔到

依d人死多一百個都唔怕多

最好變植物人啦
唔好咁易死

唔好死唔好醒

去死啦闔家剷

做植物人
成身病痛，坐係度乜撚都做唔到，日日被人鬧

恐襲份子中，有一名疑在施襲期間心臟病發，其後送往醫院，現時命危。

唔好惡住, 最好腦缺氧 > 中風 > 半癱

屌佢老味馬都call齊條仆街咁都唔撚死

快啲死喇，唔係無人信有報應

命仔緊要，訓一世醫院保命

恐怖份子黎

Tio Salamanca

新聞如果都用恐襲中共大條道理維穩

嘩，你都好毒下喎
不過我欣賞

個名岩啊，比天收啦仆街。
古惑仔咁撚廢

集氣一定要醒返，最好出院，但百病纏身

其實咁快死重益左佢
望就望佢有意識但乜柒野都做唔撚到

死啦含家鏟

比佢咁快死便宜左佢

做下植物人咪幾好

天有眼，為民除害

千其咪撚死呀，吊撚住條爛命 變植物人又好 醫佢又可以洗佢屋企人大把錢 最重要佢兩個女 可以出黎做雞

祝佢 中風全身癱瘓 百病纏身 活到120歲

中風啦
瞓床瞓一世

改命做升天南啦屌你老味

唔好死啊 做植物人

屌! 自己心臟病發就死撚開啦!

香港已經好迫, 可唔可以唔好阻住個地球轉

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

早日飛天呀 屌你老母

咪玩啦，浪費納稅人嘅錢

街市偉 好名好名

急！！！而家個個集中咗喺元朗事件 唔好比個仆街政府轉移到視線 琴日上環對住我地班手足個頭開槍，無預警下開左36槍！！！

快撚d死啦屌你老母

早死早著，唔好浪費醫生時間同藥，哩D唔係用黎救仆街的

佢醫院係邊？ 我哋去問候佢條屍 仲順便問候佢家人 如果佢哋係醫院打人仲精彩

最好唔死得，成世歪咀瀨尿流口水坐輪椅。

一定要救返佢 但係要半身不遂

燈撚死佢

幾撚時死啊

壽終正寢

唔好死呀, 千祈唔好死
做植物人好爽架

大家可唔可以幫手簽咗呢個聯署先

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

維撚緊啦 盲撚左？

死過番仲生做個植物人

一係死，一係植物人，是但一樣

集氣呀
祝佢長命百歲
百病纏身

之後妻離子散

身在黑社會仲加會俾啲𡃁當玩具玩

成街都係

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

祝長命百歲 百病纏身

長命百歲，百病纏身更佳

放心啦
我會叫班兄弟們好好照顧你個女嫁啦

「文宣置頂」元朗恐襲

想請問:
其實元朗果班黑有無對家有襯/爭堂口? 睇電影一班黑社會會比另一班劈架?

千奇咪撚死啊 條仆街下半世要睇住自己瀨屎瀨尿㗎 最好就長命百歲百病纏身

唔好咁快死
祝佢長命百歲訓起床，四肢癱瘓，
飲唔到食唔到，賴屎賴尿

現眼報

林鄭：壽終正寢

唔好死呀!
一定要神智清醒 全身癱瘓 長命百歲

變植物人好啊 方便我哋去問候佢 佢唔識走我哋可以慢慢問候佢

希望你成為植物人 為素食撚出一分力

天都唔收?

枉為香港人

快d啦

on99盲撚咗？講緊新聞用唔用得恐襲

墮天地獄南

變植物人啦你

抵啦

抵撚死啦屌你

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

飛天不成
植物南

唔好俾佢死，要佢長命百歲做植物人

睇幾多次都咁好笑

千奇唔好死

死得咁快簡直便宜左佢，最好變植物人，生不如死

來生做中國人

作為醫護人員無論面前係好人定壞人
都要救，呢個係身為醫護人員既品格同職業操守
但麻煩屯醫既醫護巴絲
有無啲方法係救到人醫到人但又令人痛苦萬分慘過去死既
唔該用晒係佢到

救得返先係好消息,有排醫

點折磨佢好

有冇人想送佢一程呀屌

多行不義必自斃

植物人好晒立稅人錢wor...

冇動搖 屋企兩老竟然仲話兩邊都有錯

咁又唔好咁毒 大小便失禁先夠厭惡

祝成為植物人

死撚左佢啦

全民頭盔月

有咩慘得過生不如死
死左太便宜呢啲冚家產

叮叮叮叮

無事應該組織各個精武門派 做一個民間登記團體 而且每次新界光復行動時 必定call馬 以防恐襲 保護無辜平民

新界警察已經擅離職守

唔好植物人啦，起碼對眼或者個頭要郁到，畀人餵屎先有感覺。

快啲死啦冚家鏟

飛天南, 你千祈唔好咁快死呀,
一定要喺張床度長命百歲,
以後喺張床度管喉餵食,
要定時喺張床度賴屎賴尿,
最緊要既係一定要有意識呀

升天南我係咁幫你祈禱架
希望你早日出院
中風，出入大小二便都要人幫手
最緊要長命百歲

死快d咪撚阻住個床位

植物人算啦屌

學鳩gus fring, 間唔中就去撚鳩佢

唔好死呀
收植物人好啦

又有人發表真知灼見

負皮係比佢無死到

千奇吾好死 要百病纏身 慢慢折磨佢

再加比個看護粗暴對待
但又講唔出聲

死唔斷氣死唔斷氣死唔斷氣
開trache等佢有口都講唔撚到野
下半身癱咗唔知佢體驗成點呢

唔好死呀 願你全身生癌 下半世係痛苦中渡過 係張床度唔郁得 眼碌碌 為自己贖罪

集氣
殘廢到老
折磨到死

呢D廢物希望余生瞓係床度等食等死

仲要係男看護

早死早著 減癈

事實都唔撚用得？你弱智？

屌你仲未死

一個負皮
連登得一個黑社會?

快手死撚左佢啦

黑社會唔 x 關我地事唔該

用力插條喉落去

(I mean 喂食喉)

𨳒你老母 嗰條咩老叔父邊忽重傷呀 自己病發慣低喳

「新界鄉議局主席劉業強早上按傳統習俗，到沙田大圍車公廟為香港求籤祈福。劉業強求得86號中籤，籤文為「石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸」，解曰「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂」。」

除左常得香腸已經應驗，解文已經講得好白！「出入謹慎，家宅不吉，自身平安」即係叫元朗人出入平安，自身屋企好唔安全！中曬； 「求財不遂」即係之前撐警班人收唔到維穩費！牛屎佬分分鐘都收唔到錢，求財不遂！

另外，沙田鄉事委員會首副主席李志麒為沙田區求得82號下籤，簽文為「心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處，恐防患禍與災殃。」解曰「出入謹慎，凡事小心」。

「心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處」好明顯，講緊林鄭而家處境！日日自思量但官運唔亨通得唔到中央祝福，怎能自作主張？進退兩難唔知定處，會唔會比人炒都未知！
「恐防患禍與災殃。」即係好明顯，唔只講香港人，而係講飛天南，即係林鄭呢個患禍會降災於支持佢既人，牛屎佬為佢出面打人，反而招致災殃！
解文「出入謹慎，凡事小心」已經唔係指元朗居民，而係班打人圍村佬！！

牛屎佬，車公已經顯靈！再不悔改會令條村招致災禍，禍及祖先！

佢一死，元朗又恐襲

古惑仔有幕大飛帶班靚去醫院踢波

2百先啱數

希望佢中風全身癱瘓，但唔好死，要長命百歲！

唔好死 然後佢個女拎住筆安家費有排fing 唔嚟睇佢 佢就一丁友 繼續係病床上生褥瘡 四肢肌肉萎縮 不能言語 好好咁反省餘生

求你唔好死，訓係床好好休息，直到永遠

好人一生平安

恐襲

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

最好唔好死得咁易，依d咁既仆街最後殘廢渡過餘生，慢慢受苦

希望佢醒返！
行出醫院個下先死！

乜仲未死咩?

屌, 仲未死咩

祝所有黑社會早日升天

仲未撚死？

點解死唔去嘅
希望有醫療事故發生
求下啲醫療儀器失靈

唔知老婆仔女叔伯兄弟仲會唔會理佢呢

好治癒

去
死
啦

其實幾好笑, 佢地原本諗著收少少錢, 打下人就係
當佢見到自己人訓低, 發覺原來係會死人, 即刻呆左

如果唔係咁, 尋晚跟個劇本走應該唔會係咁

快撚d死呀
屌你老母死全家！！！！

希望你死唔去 全身癱瘓

佢快啲死啦

唔好死啊 仲有周身病痛等住你嫁

元朗已經由和勝和全權管治

正 真係現世報
最好中個風 之後吊撚住條命咁 想死又死唔去

仲死唔去？
活下去！即使係一格廁紙 一條底褲 一個植物人都有佢嘅用處嘅！國家會有任務畀你嫁啦！

醫生唔好救佢

千祈唔好死，要做植物人安享晚年呀

On lun 9

最好係宜家咁，半生死
捱多十幾二十年，變埋弱智先死
（sorry 我錯，已經係弱智唔洗變）

唔好死

長命百歲 百病纏身

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

唔好死要長命百歲 百病纏身

佢個咁撚勁既名有咩用?死廢老行快2步就心臟病發

傻閪
抵撚死

千祈唔好呀！唔好用納稅人嘅錢養住D仆街！半身不遂回去獻世就得

快d死

希望冇事，百病叢生

唔好死 最好醫返但終生癱瘓

想死？元朗恐襲，有排你還！

佢嘅主診醫生係時候罷工

仲要睇住老婆走佬 仔女吸毒 自己啲兄弟當佢狗 所有地盤比人食晒

梗係會啦, 義氣仔女黎架嘛
你有無睇黑社會2呢套電影架:

你父母即是吾父母
你兄弟姐妹即是吾兄弟姐妹
你妻是吾妻

仲唔快啲死撚左佢

快撚d死啦係到爭收視率

彈返起身打人呀笨七

最好做埋植物人 想死不能死咁

連大肚婆都打到冇左個仔，有無醫護界人士睇天行動？

支持半身不遂!!!!!
意識清醒但完全郁唔到、野都講唔到淨係等死但又死唔去果隻最好!!!!!

成為升天男啦

推。

[ 721元朗事件已定性 " 香港首宗恐怖襲擊 "，該元朗圍村及相關社團已列為 " 國際恐怖組織 "，文宣行動，要全部人知道至國際層面。]

快啲早登極樂啦
打人打得咁撚開心

咁都未撚死

721元朗事件已定性 " 恐怖襲擊 "，元朗愛國圍村佬已列為 " 恐怖分子 "，已達成共識，文宣行動，要全部人知道至國際層面。

唔好死, 做一世植物人啦

長命百歲流口水瞓床瞓到生毒瘡

咪撚死呀！！！！

幾廿歲邊有咁快醫好，最慘要拔喉

點解佢地起朵起到咁中二病既

千其唔好死！祈求你長命百歲
訓係張床到柯屎柯尿！
你加油呀！為你打氣 唔好死呀！
你必須要百病纏身呀！

林奠重唔去慰問？

祝佢做植物人

最好既下場係缺過氧

佢半身不遂到死為止

中風講野唔清 瀨屎瀨尿 不能自理

運番大灣區過埋下半世

RTHK個新聞報導好持平

唔好死住，中風好喇！

希望佢做植物人

死

咪呀 吊撚住條命 咁樣長命百歲最好

又話死左

落地獄
落地獄
落地獄

做植物人喇你

唔死冇能用

唔好死呀
全身癱瘓就得㗎啦

黑心都係咁話 總有報應！

+1

千萬不要死，做植物人就得啦！

一係死一係中風

琴晚邊個話佢死左

唔生唔死最好

睇你以後點飛天

幾時先肯死?

最好癱撚到500歲都唔死得 屌你個女

咪死得咁易，要長命百二歲，仲要百病纏身

屌佢老母,呢啲人渣等天收啦

鄉黑殺人填命呀！
琴日個即將出世既生命被謀殺左呀

死撚左去咪算囉屌你老母

由佢啦 醫生護士

點解仲五撚死
救佢老母咩救

堂堂大佬單邊癱瘓流哂口水會係咩景象

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

我求你死好冇？

祝
長命百歲，半身不遂。

香港人上

死唔去做植物人到一百歲🙏

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

祝你長命百歲，醒唔撚到

醫療唔係成日有意外咩？搞咩呀

大家集氣

唔好咁快死
中風半邊癱瘓就夠
最好長命百歲

祝你長命百歲

大家一齊幫佢唸往生咒，送佢一程

植物人pls

快撚d死

唔好死住 要長命百歲 成身訓係床到

要神智清醒 全身癱瘓 長命百二歲

中風定心臟病發

唔好比佢死得咁易

千祈唔好死，最好癱左加成身病

時辰快到

祝早日康復

集集祈禱唔好死！一定要變植物人
癩屎癩尿臨老過唔到世
俾看護虐待

升天未

一齊登到佢醒返

進化變升天南

睇到老婆仔女比人屌自己手腳縮下縮下想叫都叫唔到

但香港警察一個白衫暴徒都拉唔到，反而搭曬膊頭等人散

唔好咁易比佢死呀

集氣 支持死為植物人

集氣 千祈唔好死
要佢癱永世做植物人啊

仲未死

集氣，快d死唔好浪費醫療資源

最好就長命百歲 百病纏身 有錢都醫唔返好

唔好死得咁易 要中風 半身不遂

唔好死 中風行唔到 屌閪都冇力就最撚好

唔好死。。。長命百歲。。。。長住醫院

據稱升天男入院時表面傷口只有facial injury noted.

命危咁小事

有升天呢個機會咩，落地獄啦屌佢

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

最好中風半身不遂，然後長命百歲

最好救返佢，咁快死益咗佢
辛苦醫護人員

死死死

係死就快

Push